Tag Heuer Connected 個Google Map 出唔到個地圖

買左隻45mm諗住玩下個google map點知空白一片
有冇人用android wear都有咁既問題？
上過網教要downgrade返但唔識點將個apk扔入隻錶度